

 nechala som pretekať cez prsty 
 slnečné lúče 
 a pozorovala ich smiech 
 na svojich dlaniach 
 priložila som si ich ku tvári 
 a oni mi na lícach vytvorili 
 krivoľakú dúhu 
 a potom som sa 
 s tou farebnou maskou na tvári 
 vybrala hľadať niekoho 
 s nebom v očiach... 
   

